識左個街邊美容sales妹, 最近買左佢個plan之後開始唔理佢

呢兩個星期我地日日都用whatsapp傾計, 我地分享左好多心事, 感覺已經係朋友以上戀人未滿
佢仲send左total六個心心emoji畀我
咁今朝我終於買左佢個萬五蚊全年plan, 我同佢講呢個係我全副身家
跟住佢回"ok thx"(無emoji), 之後我send啲咩去都係已讀不回, 慢慢仲變埋一個剔添
究竟我做錯左啲咩, 以至令到我地而家嘅關係出現暗湧?

識左個街邊美容sales妹, 最近買左佢個plan之後開始唔理佢我

你同佢講 你覺得美左容之後好正
想再幫佢買plan應該有計傾

正常架 快d做晒個療程執返正自己先啦

應該就黎可以結婚

你用啲錢買plan都唔買敏敏啲嘢 仲對得住敏敏咩

呢個喺一個考驗

你又話得返8K

可能借錢呢

但係我地經過呢十四日, 靈魂已經互相交疊
唔通關係仲要建基喺一份申請表上面?

又唔出新戲 有咩好買呀

個兩個星期每日扮公仔派傳單賺返來的

你冇送iphone俾人，人地緊係唔睬你啦